我想開個谷比大家請義士食飯

我希望搞一個谷 幫助義士 以請食飯方式多謝你地付出
無論係想請人食 定係義士 都可以入黎約下飯局

飯局可以大家一齊傾下計食下飯 凝聚下氣氛
亦都可以放低錢比大家慢慢食
務求每區都有人幫忙，每次請2-3個 唔洗多人 最緊要密同覆蓋率高

我地仲可以互相關心下 有尊嚴地食餐飯

露面 有危險性

屌講呢啲咩食飯
引哂班共狗出黎叫義士出黎食飯

唔好亂咁見陌生人

del post

屌你老母 你一定係鬼

買食物現場派好啲

屌你老母

唔好亂咁見陌生人 x 2

不如開個group約班黑警藍絲廢老出嚟冚包散？

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

害人啊？咪出嚟食啊屌！係人係鬼都唔知